杰杰達𠹳係咩招？

點解d八十後成日講？

街霸
仲有招席席bird 極